{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005932",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이사빛"
    },
    "text": "この光は早朝に照りつける暖かい日差しが路地を埋め尽くしています。 長年存在してきた商店街の建物は、私たちの手で居心地の良いヴィンテージな空間に生まれ変わりました。 ここは快適に休める空間ですので、たくさん訪ねてください。 メニューには様々な飲み物が用意されています。 は4,500ウォンです。 札幌は4,000ウォンです。 レトロコーヒーは6000ウォンで、イチゴは6500ウォンです。 ミルクティーとしてアッサムとアールグレイの2種類を用意し、価格は7,000ウォンです。 紅茶も飲みたい方のために用意されています。 紅茶も7,000ウォンです。 おいしい飲み物とともに、イサビッでリラックスした時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこにありますか？",
            "answer": "この店舗は商店街にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は朝9時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューにはコーヒーや紅茶、ミルクティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アイスコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "札幌の値段はいくらですか？",
            "answer": "札幌は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レトロコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レトロコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーは何種類ありますか？",
            "answer": "ミルクティーにはアッサムとアールグレイの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶も7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 254
    }
}